Michel Pedari naine kaibas madli Gosleri ülle et temma tedda ollewa wargaks nimmitadud. Madli Goesler ei Woinud sedda töeks tunnistada.
Mõistetud: Madli Gosler peab kaibaja soowimisse järrele 1 rubl 50 kop kirriko wäestele ja isseärranis 1 rubl wallalakasse trahwi maksma.
